年初一咁開心緊係吃番支煙先啦

🚬

你未講喎

你個post:o

借火俾我🔥

sure